比d咁ga對手巴巴托斯..is侮辱..哈

作為一個巴巴迷 咁既終極大戰真係得啖笑

講真咁同直接宣佈鐵華團贏左有咩分別。

令我地班巴巴迷 totally no mood to 睇大結局live 嗱,我又分析下 首先黑鬼,唔好玩啦 on9仔黎，穩陣

痴線妹,,如果係咖哩就有可觀性(順便可以報朱古力ga仇)(不過算啦,返到地球又會見到面)

最後一隊,我連名都唔記得 好似叫 乜撚野劍喎 我地出班細路練下is ok,又贏

加上我地3大尖刀 三日月,昭弘,哈修 加上關鍵王尤金.. 根本場場大炒班號角,,,,

P.S.比d咁ga對手巴巴托斯..is侮辱..哈

原來叫 破滅魔劍
中二到
玩具槍黎？

樓主比狗屌

1999

訓左無睇，鐵華團大炒號角幾多？

講野1999

我輕度弱智

50比0

咪影衰銀髮魔女啦

比你一樣